[國家隊］皇馬>>>>>>>疤

入波手
皇馬：4
疤：0
最多人入選，咁撚多毒瘤

馬體好似都4球

巴塞今屆目標係為世人帶嚟歡笑

皇馬後衛（拉膠/華拉尼）都好過巴好多啦（PK/UTT)

又唔好咁講 美斯/蘇阿雷斯隨時入到4強
分組賽唔可以作準

入到再講

入乜撚嘢波手唧
賤種入波唔計架on9